輸錢輸到失曬理智

之前股票輸左好多， 想追番於是轉去賭枱
先輸3000-》再㩒錢=〉再輸=》再㩒錢=〉再輸

計計埋埋我已經輸左幾個月人工， 個心好痛訓唔著

唔怪得讀ou

其實落雨有乜好怕喎！

我以前輸過幾年，你幾個月就當教訓，收手啦。

星期一mon實Hi淡友post買牛就咩都返晒黎

我有朋友都好似你咁輸左幾個月人工，而果筆錢真係儲成年都唔知儲唔儲到，真係惟有睇開啲，當係教訓 以後唔好掂啦

做多啲其他野分散自己注意啦

我都係 賭波愈追愈輸 兩日輸成皮
利 不是學生

沉迷賭博等於倒錢落海

宜家三千蚊重買到一股呀
手痕咪搵嘢綁住自己唔好賭

唔好話冇人提你 靠炒賣贏錢嘅人一成都唔知有冇 你喺財經台有幾可見班賭徒上岸？

吹水話贏錢一堆

警世Post

同你好似
唔知點解股票輸左
就好想去賭場博
當然最後無去

屋企人股票輸十幾廿萬
之後從此無再玩股票
最後係賭場輸左當年可以買2，3間屋嘅錢

因為股輸左會唔忿氣
想覆卓，以最快又直接就係過大海
講真明知自己eq唔高
控制唔到自己就唔好賭/炒股了
買啲價值投資等升值算啦

冇信心炒股票有信心賭錢

樓主俾個電話我一齊玩玩

屋企想唔想養多隻狗

汪汪汪

講賭馬

渣既

屋企好窮

我一早就覺得你係有錢佬啦

又話輸左5皮當r痕

又話入十幾二十萬入富途牛牛拎串流

又話賭場贏幾千萬俾既tips都嫌少

政府年年派錢俾你班仆街都窮

抵輸

你都幾斷章取義喔
我豬左5萬不知幾肉赤，喊左好耐
瘦到得番88磅，大壓力到無黎m要睇婦科

我係問入十萬先有串流睇，咁輸左咪要再入？
我連戶口都未開，我邊有話自己入十幾廿萬

人地贏幾千萬
都無俾trips我
贏一億戈個都無俾呀